咪撚再用Face ID同Touch ID

屌大家齊齊回歸用密碼鎖仲要係自訂密碼唔係4-digit/6-digit個隻 用face id同touch id啲狗兩三下捉撚住你就unlock到部機喇 大家快手轉密碼鎖

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推 快手轉左先

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推1/10

一早就咁做啦

推2/10

推3/10

推

身邊好多friend仲用緊

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

慘...
快d叫佢地轉
6月運動開始後我已經叫晒身邊人轉

推8/10

推9/10

推10/10

一早轉左用密碼

一開始已經講
去到今時今日重用face id touch id真係搏送頭

佢一樣可以打到你肯講密碼為止
咪有個app係你一覺得唔對路會被狗拉就撳個制會自動洗機同sd個msg俾你預設好嘅聯絡人？

咩app

直接轉左佢算啦

真係俾人拉去就做唔同表情

。。。咪撚玩啦師傅 你做足48個鐘呀？轉啦快手

同我立即轉撚晒佢

Set 禁錯10次密碼就洗機
自已禁錯9次先 叫你解鎖就禁錯埋最後一次就搞掂

手足記得帶太空電話用太空卡發夢

直頭唔好用 iphone

唔係個個有

有冇人知咩app

Parachute

612已經轉咗
戒咗用touch id好耐

㩒5下開關掣 就一定要打密碼

你用touch id 或 face id 打撚死你再解鎖都得吖

唔搞咁多啦 到時拉起上黎仲邊有時間比你㩒 大家快轉 咪貪平時方便啦

我用尾指第一節應該冇事掛

禁錯10次洗機呢個真係必要

P牌照推
但有人話解唔到鎖會屈埋你偷電話

一早要咁做，推

Set醫療檔案就可以鎖機情況拎到出黎
迫解鎖未禁錯幾次洗左部機佢

呢個係要佢證明唔係你既
或者叫佢打電話落你部機都得

推 佢地突擊捉人唔會有時間比你㩒幾下lock機掣

如果因為咁就解比佢只能夠話太on9 大家真係做足啲被捕準備先好發夢行街

冇用好耐

冇錯 所以大家要轉左先

其實真係要準備太空電話同電話卡，真係唔可以慳，都已經課金買齊gear 仲要慳果少少/

大家可以dl埋

push

有時事情發生太急太快就比人拉咗，禁唔切，所以最好一開始做多步

我已經轉左唔用4位數字果種密碼

絲打可以幫手開個新po?

1 裝parachute
[替代fb live] 發夢App試用後感（只限IOS）- Parachute

2 Telegram set schedule message,
最好每次出街出門口前都set, 唔一定要夢遊前

Telegram呢個功能隨時救你一命

[size=2]Tools:
查校巴

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

x以上嘅機你長按關機，之後會要密碼先解到
如果短時間唔會用部嘢，lock機嗰陣咁做已經得

委任証都唔肯拎出黎
呢啲嘢你未講完佢地大概已經一棍扑落嚟
軍政府已經無法可言

[提防IT狗]俾狗咬後處理手機資料方法

幫推

自己相做wallpaper?

好人好者。.⋯⋯

iOS 可即時停生物認證

屌.唔撚係啊化 ? 今時今日仲唔識呢D野 ?

係醫療檔案到set自己全名同身分證，佢就唔會屈到你

其實你地知唔知連接5下開機制會自己鎖FACE/TOUCH ID直到成功解鎖

仲有可以長按power button + volume (+)，會轉做要入PW

點用求教

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[提防IT狗]俾狗咬後處理手機資料方法

Thx bro

你咁講咪一樣會打到你肯背哂啲聯絡人出黎.

重點係洗咗機喎

第一日已經轉左啦

[提防IT狗]俾狗咬後處理手機資料方法

大家幫手推一推

用緊17位密碼

an機呢?
有冇類似既。

弱智都學人上網

其實大家喺電話有冇set自動追蹤位置？或者有冇買一啲可以追蹤位置嘅device? 萬一被人夾走咗，屋企人都可以追蹤到你喺邊個位，唔怕變成失蹤人口或者被自殺咗都冇人知！

如果之前有手足不幸被失蹤或被自殺，佢哋嘅屋企人可以試下check下佢哋之前嘅位置有冇喺太子或者新屋嶺之類，可以用嚟做證據

唔記得即場閂要Vol down /up + power

一定要有齊大細階同數字
大家唔好懶

721 811 831 新屋嶺

Yes

好主意

Agger

721 811 831 never forget never forgive